[119大遊行 & 多謝羊隊]曼聯終極FF全政府&PoPo仆街死暨吹水區[764]

正評俾樓主

羊隊撞擊

麥湯係未來隊長材料

Ashley Young at Manchester United:

• 261 games
• 19 goals
• 43 assists
🏆 Premier League
🏆 Europa League
🏆 FA Cup
🏆 League Cup
🏆🏆 Community Shield

Gonçalo Lopes
@_GoncaloLopes
·
10 小時
New details on Bruno Fernandes: The players Sporting wanted on loan, all refused. Now Sporting asking 65m;
@ManUtd
offers 50 plus bonuses that could reach 70/80

樓上啲gif

臨走俾下面好喎

報導指上場對狼隊受傷的Rashford仍未能確定能否出戰利物浦，但球員本身極想上陣，並願意冒險打止痛針出場。

福

宣布新隊長？

雖然後來轉左打閘，但羊都有好長時間係打翼，作為一個翼鋒，踢左九季曼聯，佢既數據其實都幾普通（以進攻球員黎講可以話係完全唔合格）

有幾多助攻係比爆炸

撚羊

經典歌曲

好似由雲92第一季開始轉打閘？

都係Maguire 㗎啦

看那史摩天天膠派

左羊右華已經變成歷史

多謝

再見羊左使

嗱~你應出我撚羊~

我羊最後一球曼聯入波

牙福心態真係好好，但係寧願輸一場波都唔想佢有事

典解冇咗餅餅

個個星期五都有例行記者會

陰d陰d反羊

直頭擺明車馬反羊啦佢
羊隊都反

8:2 講一世架

新隊長不如直接俾福啦，反正其他揀唔落手

唔係我黎, 無左是但啦

最緊要有朗隊

Thank you 羊

重點係出佢都未必贏

羊 ...走還走..記得帶埋隻雀走呀

好大機會係麥龜

咪啦 食左個隻雀d屎會變勁
下舊雀屎比lin食ok？

講真論資排軰論能力都應該係ddg先
不過ddg d感染力都係差d

睇山狗時睇到典型LKK
睇 0:12

法比當年喺阿仙奴喺幾歲做隊長？
論魔性同實力我覺得麥湯夠曬
好似阿仙奴咁俾個後生仔做啦

V92係打352嘅翼衛先
左羊右華就係咁黎
打翻4後衛就縮左落去打閘了

成隊波得麥龜有領導能力
之後就係McTom

好掛住朗隊

咁其實都超過一半時間打閘

21歲

冇朗隊冇羊嘅曼聯仲有支持的理由嗎

麥佳亞成個傻仔咁
BW 型好多

點解咁柒簽puma

請繼續G持

LKK撞牆撞到好似控離腳咁, 難為山狗跑足半場

同Lin d 甩波差不多

呢畫面以前係盧卡古的日常, 舉手俾like

之前又lin又lkk，一場斷好多攻勢

山狗係意甲都變到好似好撚快咁

意甲真係好養生

有冇人記得之前屎波係third captain

過去羅馬做captain

之前有一場曼0245開波
1230有場意假 諗住拎黎攝時間屌你老未個節奏慢撚到我就訓著

費sir年代球員得番2個

DDG / Jones / Pogba /Smalling

蘇9自己都認錯
如果福仔禮拜日真係打針上陣
好快早熟早殘

想問sob係咪想瘋狂重用青訓
打得起既青訓就做未來15年主力
而班青訓因為知遇之恩而唔會轉會

咁點解佢唔好似fm咁瘋狂買啲19歲留下既高質幻幻

Official: Harry Maguire takes over as the new full-time United captain. #mufc

係喎屎波未賣
pogba上果2,3 場 我無計

Jones同Smalling無咩表現，我都無計
原來費sir年代球員得番1個

側面證明左我地既中後場有幾廢

下

正常

搵番個常規正選做都好合理 麥龜已經算大(93年)

曼得三個識入波
人地個個都入波

好合理啦 唔通俾廸基亞咩 靜到仆街

麥湯 or 福

祖國過左中午十二點未

依2件等多幾年先啦

bruno有無隨隊跟今晚果場？

同意，連防線都指揮唔好點指揮隊波

人地 防線又攻得又守得

一直都話留佢踢埋今晚打吡

我地一個0g0a既都已經輸返哂條數啦

我地個中場連助功都唔識

是So9 先攬D 垃圾 遲早比佢累死

4-2曼城2a1g motm

受讓球半

賣普巴買Savic saul啦

So9清得好

咁少，上車係時候

11-12 打翼
12-13 打翼 少出
13-14 廢翼 日日比人屌契仔 燒味佬
14-16 翼衛 攻中 前鋒 中中乜都打過曬
17-20 閘
其實都冇幾多季係進攻

第一季插水插到比人點名黎屌

第一定第二季
有張圖係我著泳衣帶泳鏡

Fred p仔下下鳩射 後上時間又錯
角球仲衰 無球中龍

到底我係咪走硬

第一季啦
第2季有香川同雲佩斯 都冇位佢出

右翼寒背出波個排 羊俾人反嘅程度同今季嘅連有得揮
食完雀屎之後真係終極大翻身

食屎轉運

支持lin 食下

總之過左英國中午12點，你就預佢下星期先到

登記唔到雙紅會

依件垃圾食左都係0g0a架啦

唔係左翼咩

無意中係facebook 見到呢球咁經典既入球，亦比我睇返當年中堅施維斯達拍布朗，龍門係巴夫斯個炸彈威力有幾勁

食完啖雀屎直頭屈撚到舊登改口叫Y朗

果時睇親佢出場打翼佢就得一招，k角位扣大位斬遠柱，但永遠個落點永遠都唔係俾自己隊既球員

Y朗 黑洛賓

Elaborating on the deal with MUTV, the manager added: “When this situation came up, and we've the options we’ve got at full-back. You’ve got Brandon [Williams], who has really come through and developed. Aaron [Wan-Bissaka] has been fantastic.

“Luke [Shaw] is potentially one of the best left-backs in England, for me. Then we’ve got Diogo [Dalot] and Tim [Fosu-Mensah] - they’re both fit. You’ve got loads of full-backs.

V92識用爆炸後唔同曬

啡打閘都算勉強可以接受
豬達真係搞唔係撚掂
光頭佬唔洗講 舊時我阿公直頭叫佢黃大仙

爆炸後柱沖頂好殺食

最估唔到17年仲講緊掃唔掃佢走
一季後英撚世盃正選左翼衛
經典到特登買咗件英撚世盃波衫印佢

brown 07/08個季直頭代表作
豬達唔知點解氹到阿狗接貨
同小花one two個球

後悔冇印
仲要係Best xi

Fit就畀人出嚟踢下啦 fit都坐到唔撚fit啦屌你老母

“Well, to be fair, I think it was for Ashley, you know,” explained Ole.

“He is 35 in the summer and, if he gets a two-year contract somewhere, I think it's up to him to take that. We weren't ready to offer that.

“He's been a good servant for the club. He's been captain and he's won trophies, leagues, cups, but we've got players coming through.

“So it was time now, then. When Ashley's head and mindset was on 'yeah, I want to try this', why not do it now?“

睇個勢蘇蛇而家會me awb兩閘正選
shaw輪換
dalot同文沙唔等awb踢到殘都唔肯輪換出

布朗個季打閘穩到仆街
決賽都係佢助攻牙朗入

Ole has confirmed that #MUFC defender Ashley Young is on the brink of signing for Inter Milan

躝

睇袋

羊

goodbye and thank you 撚羊

左羊右華時代終於完

衝，殘體先用沖

好多仔feel

國米係咪痴左線
最癲係大力神都吸到過去

其實睇的出sob個feel好似好多野都唔care咁
但其實應該內心有好多計劃
起碼唔想比人覺得自己好騰雞

想當年點估到呢兩條友會輪住每人做咗一季club captain

官宣左我走？

yes

國米隊波睇得出有野心
干地想要咩都幫佢買返黎
今季上任咬到祖記咁實
隨時打破埋祖記既聯賽壟斷
以大力臣既能力去到又唔愁冇正選
去都合理

干地知道英超個班過去easy mode
係咁係英超搵人

Ashley Young has just landed in Milano. He’s going to sign as new Inter player on next hours - contract until June 2021. 🇬🇧 #Inter #MUFC #ManUnited

國米請咗之前祖最叻免簽條友

上個禮拜仲話羊not fit to play

Bruno著18啦

心態唔fit

距離老人院既道路唔遠

搭單送多個連美斯

馬隊
憑咩

華西點止一季

有冇諗過當初如果係干地教曼

confirmed?

咪又係比呢到日屌夜屌

比佢教到卡古都勁到痴線

前鋒同防中呢？

成績唔好，領隊又唔吸引，無人黎就係咁架喇

btw, 鄰居fans都過埋嚟

1.5m

羊隊紀念賽呢

算係咁啦，過多半年一蚊都收唔到

放件超新星俾佢啦

pogba肯定走啦

有請小鳳姐

麥龜黎得半季坐正做隊長
雖然知冇得揀 但都唔係幾接受倒
尤其呢半季都唔覺得佢踢得好

未夠十年

一代有資格搞

普巴做隊長嘅話我寧願俾阿龜做

邊個估到羊隊臨老仲有得出國搵食

應該都係坐下後備呃下飯食既啫

呢個年紀照計喺中遊/升班馬做主力
羊隊好波 要攞意甲先退休

普巴出得幾場

普巴上一場正選好似係九月尾主場對阿狗

撚羊都有人比錢買 笑左

唔買1-2個中場 到歐霸果陣肯定崩盤 落到第8第9都絕對有可能

撚羊有價值過連美欺

+1 3倍幾吸引

上兩場傷左一無佢

講笑當真 笑左 咁都連美斯又係勁？

中國囉

17/18 carrick
18/19 valenica
19 young
20- maguire

Ole Gunnar Solskjaer has confirmed that Harry Maguire will be Manchester United’s new captain.

The 26-year-old has been skipper for the Reds on 12 occasions this season and, with Ashley Young on the verge of a move to Inter Milan, the boss said he will now lead the team out on a permanent basis.

“Harry has been wearing the captain's armband and he will keep wearing it,” Solskjaer told reporters at the Aon Training Complex.

David De Gea, Axel Tuanzebe, Nemanja Matic and Marcus Rashford have also captained the side this season, while Jesse Lingard took the armband for our trip to Astana, when Ole opted to play a youthful XI.

Although Maguire only joined the club from Leicester City in August, Ole suggested the England international had made an instant impact on the rest of the squad.

“He's come in and been a leader in the group. I've been, not surprised, but I've been impressed by his leadership skills, so Harry will keep on wearing the armband.

“He's come in and everything about him tells me he is a leader. He's part of a group that we've had, that have been leading this young group.

“Ashley has been of course, Marcus is a young lad, but also David, Harry. So Harry will keep on wearing the armband now.”

Sunday will be Maguire's first trip to Anfield as a United player, although he has good memories of the ground from his time at Leicester City.

He scored the equaliser for the Foxes in a 1-1 draw there in February 2019, which is the last instance of the Merseysiders dropping points at home in the Premier League.

下場要睇國米，支持下

屌好多仔feel

改叫麥隊了

Negotiations between Man Utd and Sporting Lisbon continue over Bruno Fernandes. Sporting are set to net £43m up front for his transfer. [sky] #MUFC

Bruno到未啊屌？仲有冇其他人會買or租

8羊

褔頭踢唔到

傳中俾lkk都值啦

牙福話啪止痛針 都要踢

每日一篇

帶埋舊雀屎 Lin 走咪得

唔係講笑 嗰季食完屎 突然勁咗 場場都 插花 然後左/右腳傳中俾爆炸

羊是我最想要留住的幸運

唔覺唔覺
真係走左好多人

但一堆 高薪文員 鐘斯 拜利 shaw lin 洛河

印像中盧卡古，羊都唔低
靴仔，爆炸，大面唔知

咁撚平係咪呀

Lego有人話$2320
但又有pre order $2700中 包有3個名宿
點揀好

#mufc will pay £43m + £17m in add ons for Bruno Fernandes, making him the second most expensive player to leave Portugal after Joao Felix #mulive [sky]
每日幾篇

但佢唔出得就大鑊

要打針寧願佢唔踢

比得2300
唔爭在買埋啦

有冇人開始掛住撚揚 每逢大戰都派佢man mark對面star player好勁

湯同福都係未來隊長人選

Bruno Fernandes to United is in its final stages. The deal will happen. #mufc [Sky]

無明叔不如唔好買

轉會費幾高都冇所謂 唔該薪酬架構做番好唔好再overpay球員 撚楊走係個契機重新執番好

搞咩越嚟越平

佢既代表作應該係man mark沙拿同8-2果場curve入兩球吧，仲有屈福特入兩球果場

福唔係太好 個隊長臂章cool晒佢手臂
隻手唔係好舒服 會影響佢突破

係食屎果場

反而最記得佢每次對轟都man mark到世三一棟都冇

一年換一個隊長

柚木原來冇做過常規cap

早買早享受，遲買平幾球

麥隊

之後交棒俾小麥隊

依幾件既人工夠養2-3個星級球員 個個周薪都100k起跳

幾個中堅 一季 加埋都踢唔到20場

左楊右華 一個時代嘅終結

嗰個hehe黎架wo

35歲free transfer

佢同giggs都唔係
但2008歐聯由佢地捧
club captain係個幾年養傷既加利佬

最記得
陰功記埋d錯既

個表入面咁多個最廢係加利佬

但佢係唯一一個青訓隊長
佢個種真曼熱血麥龜要學下

#mufc didn't want Bruno Fernandes to play in Sporting's game against Benfica due to risk of injury, but he will play to say goodbye to their fans #mulive [sky]
等睇

借畀佢踢埋打比呢樣野黎㩒緊士砵亭價

Bruno Fernandes: in the Sporting Clube de Portugal squad tonight

我以前成日都以為柚木做過 之後唔做比左維迪
但大家先知場上同常規唔同

呢句上個禮拜講到而家

踢完就過黎呃飯食

今晚會唔會有Link睇

關你能事咩 又唔係你比錢

睇完bruno球王片就諗起depay 喺原球會做死球專家 一嚟曼就冇得佢射

Ashley Young arriving for his Inter Milan medical #mulive [pa images, mirror]

Sporting Lisbon's sporting director says he is happy with the deal that has been brokered for Bruno Fernandes #mufc [sky]

你米撚咁串我識你校長

你能識咩 我識你老細添

Yes
你去得國米post

去左了

天氣凍唔想冷親條丁

Ashley Young arriving for his Inter Milan medical #mufc [pa images, mirror]

曼城4-2 2a1g贏打比

真係可惜一買就傷

除得未

有無 球員傳心師會 聽朝觀察到Bruno係唔係會加盟

到時真係傷no deal就好笑

James Cooper on Bruno Fernandes to #mufc: "It will happen and I think Solskjær will want that player in as quickly as possible to provide some sort of spark in the absence of the likes of Paul Pogba and also Scott McTominay." #mulive [sky]

左羊右華正式完結
我細細個就聽過呢個名

一眾曼區會員獨特既唱腔

ilovethisgame ig仲撚緊so 7 放唔低

真曼先明白呢下有幾重要 羊隊

佢差唔多次次雙紅會都提

上年7月呀！

寒廢

After Sporting vs Benfica, Bruno Fernandes could travel straight to Manchester. There are suggestions he could be in the stands for Liverpool vs #mufc on Sunday #mulive [sky]

一陣傷左就好笑

羊咁樣走法真係估唔到
啱啱入完波冇耐

Bruno Fernandes will earn £120,000 a week at Manchester United #mulive [sky]

般奴 丁得未

應該留到季尾整場告別賽先

撚羊走始終有d唔捨得

FB班傻閪曼迷講到ddg冇隊長做就世界末日咁

今次你真

skysports
'FERNANDES WILL HAPPEN'
Bruno Fernandes' proposed transfer to Man Utd appears to be in its final stages - and with Sky Sports News reporter James Cooper has been filling us in on all the latest for the Sporting Lisbon playmaker.

差唔多ko

原來賓菲加多士砵亭成16分

人越大，見到熟識既球員走既走，退既退...唏噓

都唔知仲踢黎做乜
On lun 9
傷左咪撚黎

蘇斯克查話文沙會頂佢果個位

同羊本身人工一樣

借口黎者
屎bu 亭話你想佢趕得切打猁狗咪加多一二千萬
我哋即刻送佢上機

Bruno Fernandes will travel to Manchester after tonight's game. He may watch the game at Anfield on Sunday. Bruno will earn £120,000 per week. Sporting's manager accepts the deal will happen. #MUFC [Sky]

所以曼聯已經無可能重整薪金架構
只會越來越高，過多兩三年超過埋巴塞

除咗降班破產外都唔使諗

下一個等既可能係佢
蘇b話1月要買2個
買定個新普巴蘇馬希.傳聞
佢等1月26先決定
Boubakary Soumare set to sign for Manchester United or Chelsea... with Arsenal, Real Madrid and Valencia no longer pursuing the Lille midfielder

岩岩發功既時候
搭錯左去Bruno Mars 度
要等24個鐘先可以再發功

呢張相入面仲著緊曼聯球員波衫比賽既得返宗師同ddg了

如果曼聯個陣變成4231
馬迪爾
福仔 bruno james
fred 蘇馬希
b威 麥佳亞 連迪 雲比沙卡
迪基亞

咁既話.賣堆普巴.可以選擇引一個右翼
一個中堅開得季

原來你地同一間工場

打定J先

防中要入多件後備

Sander Berge 咪幾好 屌

我覺得中前場120k算合理 你冇得expect完全打破現有嗰架構

Sander Berge好似同麥湯文尼一樣都係全能型中場
但係佢d扭波黎到英超首先降5成先
一樣無創造力

要佢做防中姐 創造力留返前面搞啦 爽爽手交波比前面咪算

呢件有傳過咩

上腳太多

事實： 今季已完
簽咩人都只係下幾季

嘩
睇黎真係重整緊薪酬架構

賣左普巴.最理想係呢件
savic 曼聯傳得最高
高大.有創造力.能夠推生個波

簽新防中 好過啦 個蘇馬希 我用麥湯好過

洗能你講咩

木狗都識進步

不了，賣普巴舊錢 簽防中好過啦

沙域又要用波先識踢

Ashley

蘇馬希個價勝在夠平
我估計20-30m左右
得返曼同車爭

唔岩用夾硬簽黎做咩

簽完又係解決唔到 無防中既問題...

其實有d似普巴
接波果下好快

防中有馬迪.麥湯文尼

跌watt黎講要走都未到羊走

巴卡約高咪又係
咪撚買法國黑尻

國米很簽2年
蘇b好人放人
雙贏啦

肯

湯嚴格來講 唔算防中啦 b2b黎
焗佢一個係後面 係做唔到防中...

自由度唔夠大發揮唔到湯本能

要買防中 我意思係做到單防 有整體補位意識既防中
最好就買到個同馬廸 卡仔 差唔多既類型！！

同埋蘇b都係成全羊
人哋有心想走 你格硬留又有乜謂

呢年真係好撚勁

8000萬

蘇b同費sir一樣唔要純防中

佢有咁講過咩？
就算唔係純防中 都要買個派到牌既啦

無左普巴長傳 都要人做到.... 最好就留到普巴 不過好難

普巴傷左都要去法國時裝展
呢條友無得救嫁啦

希望借到下體會洛倫迪

費sir有講過
因為442當中.要2個都識用波
所以當時佢唔要馬基里尼
同埋起費sir既體系.2個中場都需要識得用波
例如粒臣-堅尼.堅尼.恩斯.史高斯-堅尼
史高斯-卡歷克.卡歷克-夏格維斯
當然後期既費查就係個特例

fred

希望買狼隊果個 Rúben Neves
幾好波又爛打，踢開英超，後生

法甲野大伏
咪搞

呢條友速率偏慢

要改名麥隊/龜隊

Soumare有排練
同妹一樣想防守先防守嘅人

因人而異啦
B華 Mbappe Hazard又咪起法甲打響名號

近年法甲確實水d
唔同以前法甲出親都好野

計返其實我地martial都係法甲野
不過近呢兩三年既出品真係唔多掂

中場比較嚴重.無個成功
不過里爾出d人都ok既.hazard都係里爾出產

pepe

走下又一個 好懷念費sir嘅曼

PEPE呢超級大水貨
雖然入過我曼波

里爾 近排咪有個 去妓既pepe

加拿幾時先成到材實

佢踢得起既話 根本係曼e家需要果類！！

派到牌又防中 活動能力又唔慢

呢個係好野黎
睇下阿迪達識唔識用佢

水貨 係我曼先幫到佢起機

18歲再天才極都要等2年..

Tonali啦

意假點同呢
節奏慢到極.

無幾多個好似法比加斯咁17歲
就上到位..正常踢英超20歲上位已經差唔多
史高斯都要21先有機會

踢完場波如果流淚就知咩事

中場真係好難上位，普巴真係算好勁...

點解佢死要跟肥仔 好想佢甩左佢續約

流左兩次啦，有咩事發生過

佢上到黎踢一隊平平無奇乍啵

歐霸好似佢第一次正選果場仲甩到中場好似打少左個咁

咁後生，綠木 都係因為超晒班 咁岩遇著有咁多機會先上到位

加拿仔 係青訓真係唔錯的，要有機同要時間比佢發揮....

4000萬同利搶

可能係喊 屌 曼聯個木咁撚廢 傾咁撚耐都走唔到

唔覺，雖然我覺得唔係差到謝雲奴咁，但係最多韋利安咁上下

fred,連迪，左閘全部都唔爭冠料啦，後備ok.James 要打防反有間比佢爆先有用

丹比利 馬爾甘果d都係伏

一陣踢完場波傷左就好笑

Manchester United activated the option to extend Eric Bailly's contract for two years. #mufc [ESPN]

Manchester United have offered Birmingham City £25m for teenage midfielder Jude Bellingham.

(Via:
@DuncanCastles
)

爭冠？

有無手足今晚通頂睇般奴完場落淚告別

打個般奴220, 你我哈哈笑

我指英超冠軍😂

去左邊到旅行

bruno 士砵亭隊長 就死都踢埋葡超打吡先走
羊隊係我曼隊長 就係英國打吡 對猁前走

Frederico Varandas informed Bruno Fernandes last night that Sporting would not be accepting #mufc's current offer. Fernandes' response was that of anger, saying 'you cut my legs off in the summer' and 'I waited until January' #mulive [duncan castles, @TransferPodcast]

Bruno Fernandes is indicating that he may not play against Benfica if Sporting do not do a deal with Manchester United #mulive [duncan castles, @TransferPodcast]

Sporting have removed Gestifute (Jorge Mendes' agency) from the Bruno Fernandes deal. They are now directly negotiating with #mufc to try and come to a solution. Miguel Pinho is also working with someone at United for a solution #mulive [duncan castles, @TransferPodcast]
咩料

25m幼幼

我仲用緊呢張wallpaper
笑到最後竟然係ddg jones

有新聞寫佢唔想踢想快快走喎

當一篇轉會新聞連對話內容都有埋 就知係100%空炮

撚羊唔踢對我地係好事黎

中場容許犯錯既程度低過前線
真係要落低組別外借浸下會好好多

我曼呢個名真係好有新聞價值
個個都拎住個名係咁作故仔同抬價

球會想佢踢埋
球員自己取向就唔知啦

寧願等喇fit

傳曼聯 空唔空炮今日5點幾咪知囉

真理

爭英超冠軍

型能到

你句野係曼區聽過只少一百次

佢用緊信念大法 講夠1億次 有機會成真

爭足總杯聯賽杯霸氣杯都難
英超

講到球員咁撚想黎
點知今晚踢完記者會就話留隊

究竟我係咪身處2020年

而家最撚kick應該係士砵亭堅持要佢踢埋，同時又企硬唔肯減價

如果要佢踢埋但肯減價，咁條氣都順d，而家

16歲踢緊英冠level 應該直上一隊唔會落u隊

#Sporting have removed Gestifute (Jorge Mendes' agency) from the Bruno Fernandes deal. They are now directly negotiating with Man Utd to try and come to a solution. Miguel Pinho is also working with someone at United for a solution. #MUFC

Fm妖人25m英人試試佢囉又唔係第一日做水魚應該勁過加拿
加拿借走試試佢先知乜料

士砵亭想佢踢多場就呱呱嘈
舊時廢蛇叫c朗踢多幾廿場啊

國米球員想山神長stay
成班都開善堂，有冇興趣50M 簽廢連

Alexis Sanchez’s team-mates at Inter Milan want his loan from Manchester United turned into a permanent deal.

The Chile forward, 31, has only started three games during his season-long move to the San Siro and looks set to compete with Christian Eriksen for one of Antonio Conte’s creative roles.

But Sanchez has still been a popular figure in the dressing room at Inter and has been part of the squad during his three months out with ankle ligament damage.

He has two full seasons left on his deal at United and some of his current team-mates would like to see him stay longer than this season.

United will have a decision to make on their plan for Sanchez, whose basic salary at Old Trafford starts at around £400,000-a-week and can rise with bonuses.

They may decide to offload the player who struggled to deliver when he arrived two years ago on big wages as he was in the final stage of his contract at Arsenal.

其實而家已經覺得普巴可有可無
夏天拿拿臨賣走佢搵個肯跑嘅中場好過
又有價又有市 我曼唔配有普球王

呢度啲人唔係咁諗呢

£47m+17m add ons 快啲宣布啦

國米肯收，15m都放

25M真係玩FM個價黎

場波仲未完嫁，恭介！

真心唔覺有隊想買

5點先開波CLS

夾半年 下年要打到英超

一陣變另一個mk就仆街

祖

維迪果時岩岩做都未係正隊長
果時球隊隊長仲係加利仔
費sir驚維迪走 加利仔又冇得出
所以特別設維迪做場上隊長
之後加利仔半季退役 維迪正式坐正

少年你太年輕了

一日拖舟仲係賤種領隊 佢都會追住普巴同包皮條撚來含 點會無人想買

真 而家黎得太突然
連告別一刻都冇
可唔可以下場擺我係bench
想同大家講聲再見

唔係去左國米體檢喇咩

飛撚左去意大利啦ching

Man mark沙拿

係呀 咁都要返英國執行李架Ma

有咩直接係米蘭買啦

住左英國三十四年
點會適應到
好擔心

邊有市

Close the deal 未呀
Deal 撚左半年喇

一日佩雷斯仲係鍠主席，佢都唔會買拉奧拿旗下嘅球員
你諗下鍠係佩雷斯話事，定拖丹話事

屌你會唔會太入戲

驚自己會有思鄉症

三個鐘飛機就翻到，唔洗擔心
不過意大利人啲英文真係

吓 都係簽到六月加future options
要避FFP?

買到人未

Thankyou young

Bruno嫁飛機到未呀

我都唔明 畀轉會費但係份約簽到今年六月然後option to extend

🐏

可能係驚踢唔掂好似山狗咁踢都踢唔走
此終都34歲

得閒去搵小緊囉

張圖係咪暗示緊星日 會見到lin打正選

善堂國米有冇興趣要埋廢lin jones

陣間睇Bruno迎接空炮

左羊右華正式收皮

bruno 正選

睇Bruno

傳心師 ready

等睇抹眼淚

拜利續約2年
如果佢唔再咁玻璃就好 踢走白lin

睇twitter好多都話突登睇bruno最後一場 and after that welcome to united 好濃厚嘅精味

空炮聯

希望bruno踢完呢場真係射得出
我曼買既士砵亭貨有質素保證

般奴一路踢一路喊

堅？

有冇人有link

會唔會係咁啊

GAG

笑撚死

喊到成件衫都濕晒

般路去開角球 面對啲主場球迷
喊到停唔到

淚水在戰壕裡，決了堤

Bruno係咁畀人抽水 傷未

大家感唔感受到Bruno 急不及待要加盟我曼既心

睇波睇到著晒火

Cls

煙花都掉撚埋仲唔係歡送bruno

#mufc are working with experts on how to deal with the negative impacts of social media on the players. Senior figures are increasingly concerned by the potential psychological strain caused by hostility and criticism on Twitter and Instagram #mulive [espn]
唔好再笑0gard啦

慶祝個8號仔留隊

Var

頂唔算咪唔玩 廢柴

般奴完場即刻喊

踢足全場，輸兩粒，仲唔喊咩

空炮未

會唔會今晚就公佈定對完脷先公佈

見倒我地比人456唔黎啦

公佈空炮

好彩今季主場有買到
覺得件衫好撚柒
但我諗 買得一年得一年 而家唔印就冇機會印

Bruno 長傳
好快知會唔會係新史尼達

又話完場就坐飛機過黎既空炮睇黎

完場咸左

舊相 屌

踢到屎咁仲有心機玩ig鳩行鳩笑既撚樣就抵俾人屌啦

毒撚一定有自信, 我地456猁狗唔使黎

—————Manchester United's move for Bruno Fernandes has stalled due to a dispute over bonus payments, according to The Sun.

United reportedly want to include bonuses if they win the Champions League and Premier League, and if Fernandes wins the Ballon d'Or

暑假都喊過
睇定d先
等意大利個skysport記者update

呢d bonus terms 唔怪得sporting 唔accept

差唔多係時候走出黎澄清其實從來都無接觸過
傳曼聯大帝名叔中既名叔 空炮兩連發

木狗諗住成個1月傾1個bruno?
唔撚洗買隻後備翼或者後備中場?

你個p好耐

木狗嘅能力1個月最多傾1個

完場咁耐咩都無講 空炮

咁就9年

木狗幾時死

呢d長傳普巴合埋眼左右腳都傳到

唔明點解你地懷念撚羊懷到咁
但平時又係咁屌普巴
撚羊話唔好再揀出場喎 隊長喎

好黎好去咪算囉 唔知有咩咁可惜 大部分時間又唔係踢得好

對面等咗幾秒都唔拍佢，由佢睇定傳
咁多時間空間 隨時Garner都傳到

充滿感激既離隊宣言
其實我以為佢會返屈福特或者維拉退休

羊仔去邊
華隊 羊隊

屌 去國米同渣古作戰

羊去意甲應該會打得幾好既 瘋狂搵卡古黎斬囉

點解唔係馬達/迪基亞

前中後場都係我曼
去國米玩uno

兩個咁靜點做隊長

馬達唔係長期正選

DDG條毒撚就算啦, 防線提場都怕出聲, 點做隊長

麥龜英人身份同球證講數點都有著數

Louis Saha said "Jesse has a lot of energy and runs about a lot, but where he struggles is that he doesn’t link up the play well enough and struggles with that final product.

呢條友乜水呀, 夠膽質疑我地超級連結人唔識串連, 識唔識波架

成架坦克咁衝去球證到講數 球證都嚇死

最弊佢連跑都係冇目的咁鳩跑

佢講得幾有禮貌
屌你咪姐係除左有力跑一無是處
拿 有力跑咋佢都係講 無讚佢跑動有用

咁呢球個倒西都要D功架既
但普巴當食生菜囉
珍惜普巴

等睇搞多10日8日都搞唔掂Bruno
然後話轉會窗得返幾日,唔夠時間轉搵下個
夏天會全力支持領隊

蘇sir再次感謝木狗努力並表示滿意現有陣容，市場上暫時沒有合適人選，現階段無買人需要

木: 收返積遜仔=新收購

你喺公司夠唔夠膽喺全部同事面前屌9個ceo/老細？

曼聯公佈2018/19全年業績 收入創新高但前景未許樂觀

成篇野好長，我只cap球員人工果部分出黎

薪金支出方面，曼聯史上首次突破三億英鎊水平，達£332.3m (2018: £295.9m)，當中包含年內解僱摩連奴及部分教練團隊成員的£19.6m賠償金。薪金支出比對營業額比率為53%, 比2017/18年度的 50.2% 上升近三個百分點，雖然仍較大部份其他英超强隊為低, 反映曼聯薪金支出方面未有面對太大壓力，但球迷們必定知道曼聯所面對球員薪酬架構的問題，而未來薪酬上漲的壓力亦仍然存在。 至於球員攤銷開支，曼聯上季在轉會市場相對較不活躍，主要只簽入費特和達洛治， 加上賣走了白連特和費蘭尼，令攤銷開支由 £138.4m下降至£129.2m. 而期内出售白連特、費蘭尼和青訓守門員森莊士東球員等人，與及從以前年度出售球員收取或然款項的溢利為£25.8m (2018: £18.1m，主要為出售贊奴沙的溢利)。曼聯全年稅前盈利為£27.5m，比去年£25.8m 略升.

假設國米真係完全接收埋山齊士，之後有球隊買普巴（雖然機會微），一年內清走三個人工過20萬鎊週薪既球員，對重整薪金架構係幾好既
（雖然都有DDG既35萬鎊週薪同幾張文員合約）

唔敢, 最多劈炮唔撈
木狗咁撚鳩都肯跟, 蘇B呢啲真曼去邊度搵

Silas (Sporting manager): "Fernandes' last match vs Benfica? I hope not. So far, we don't know, and Bruno doesn't know. We are going to try to keep him for more matches, but it's not up to us. The only wish I have is the very best for him." #mulive [a bola]
idk

好撚煩

Thank you 雀屎羊

出啲咁既add on
士砵亭唔嬲你都偷笑啦
求其出場一定數量
有前4 入波助攻雙雙咪算

lkk 張床大到

點解曼次次買人都咁on9
吹9年最後乜都買唔到

英超歐聯都算，我當你內部計劃好晒未來幾年藍圖
贏金球真係

近年最鍾意既隊長係evra

木狗睇數其實真係唔驚
但轉會方面就

bruno呢屌你老母？

睇數都有問題啦 淨係佢啲續約同人工 都搞到盤數差曬

空炮

'Bruno Fernandes' move to #MUFC is in SEVERE doubt unless Sporting Lisbon drastically reduce their asking price' 😬🤑😬

🗣️ Big news from
@DFletcherSport
on Bruno Fernandes' proposed move to Man United

通常依d有哂轉會細節都係空炮多，原陣出擊

馬天尼斯carry

Ha

宗師真係完唔知點解會同佢續約

國米個design好柒，我地型好多

唔知點解我會諗起呢幕

佢高薪續完又清走其他高薪
其實無咩問題
你睇人工其實佔收入總數個比例只係升左3個百分比 絕對係控制範圍
至於續邊d球員 應該要So9同意 唔會太關佢事
佢最錯係信錯摩佬整左件山9入來

對住咬蘇撚狗咁撚

屌木狗真係好垃圾

Young

條友有啲似連加特

賣人賤價 未買人先放人 好on9
上季冬季放費蘭尼 搞到傷哂人 無人頂到

啊…屌你老味咁講一講又真係幾似喎

田伯光

同謝雲奴一齊做球王

摩佬，肥普成日都單單打打㗎喎

屌你老味，笑撚到噴飯

馬仔當年份約都有金球

結果佢2個咪俾人炒9咗

國家隊上陣次數都做唔到

Frederico Varandas informed Bruno Fernandes last night that Sporting would not be accepting #mufc's current offer. Fernandes' response was that of anger, saying 'you cut my legs off in the summer' and 'I waited until January' #mulive [duncan castles,

@TransferPodcast

]

唔好賣 千祈唔好賣

點解熱刺唔買？ 無人爭既野多數有伏

般奴黎是咪著史長老件18

空炮味愈黎愈濃

唔會黎

搞左成個星期都未簽到

般奴費南迪斯係葡超打吡正選上陣踢足全場，最後主場以0:2 敗北。賽後佢情緒平靜，亦無特別行動感謝球迷。領隊沙利斯則表示：「我希望今場唔係般奴最後一場。直至現時，我同般奴都唔知佢會唔會離隊。我哋會盡力留住般奴，不過事情並唔係由我哋去決定。」

仲要攪幾耐🤦🏻‍♂️

#RoyceSports

真係得49000 次次搞轉會都要拖咁耐

快撚啲啦屌你老畮

連續兩次對同一球員空炮

唔講火焰射球

仲記唔記得士砵亭雙子moutinho同veloso？離開士砵亭之前又係年年都話嚟，結果而家veloso消失左，moutinho就真係登陸英超嘞，佢地都未嚟

你預j多三四年啦，j到佢三十歲左右就唔使j，可以j下一個㗎喇

唔係咩特別嘢吖，我曼一大堆傳曼聯名宿，起碼傳過兩三年都有資格入選

但兩次都係超接近又流淚

差個少少錢就比佢啦 賺咁撚多

火焰射球最接近既時候只係差48小時，mikel著埋波衫，ramsey就官宣埋

史奈達

用一月買唔到人換board收皮

葡萄牙野到貨未

加坦加盟未

曼聯追逐賓菲加天才中場加坦有了最新的進展，今日出版的《每日電訊報》披露，曼聯已和賓菲加達成協議，曼聯將以2000萬鎊+馬捷達+法比奧換取這名阿根廷中場在今夏加盟奥脱福，其中馬捷達是永久加盟，而法比奧則是外借一年。

好撚廢

原來條友去左美職

太陽報稱，上週五曼聯全隊訓練，艾殊利楊格獨自從訓練場離開，跑到健身房練自己的，當時的情況是，蘇斯克查希望留住他直到夏天，這讓英格蘭老將感到不快。

早晨
想問下bruno空炮左未

屌你老母 爭10m上落就轟落去啦

木狗真係好撚垃圾

傳曼聯都有新史奈達

Sun

尋日去波衫鋪買野 腦細話supplier叫佢地訂定bruno盃賽字
大家點睇

屌那星快手搞掂個16歲英冠仔啦

Supplier 梗係叫佢地提早入定 咁到時就可以搶先印架
不過空炮左唔會負責

妖人個個？

真

係

邊間咁把炮呀。
比內幕更內幕

買咗都係踢U23 啦，救唔到一隊

咪咁短視
呢個係都For未來
同埋人地英冠正選黎 點會同係打U23

沉寂數日之後，史奈達的未來現在又有了新的消息。英國《太陽報》今日發佈獨家消息，稱這位荷蘭王牌已告知曼聯，願意下調自己的薪酬要求。史奈達此舉只有一個目的，希望能早日促成轉會紅魔。

在史高斯掛靴後，曼聯經過多番遴選，最終將史奈達視為「生薑頭」替身的不二人選。儘管傳聞甚囂塵上，但這宗交易遲遲沒有實質性的進展。意大利超級盃後，史奈達曾表示「國米需要錢，如果價錢合適國米會放他離開」，至於轉會曼聯的前景，史奈達直言「兩家球會之間有過非正式的會談。」

據瞭解，曼聯上月就已為史奈達向國米開價，藍黑軍團樂意將荷蘭人以3500萬鎊轉讓。不過，史奈達的高額薪金成為轉會的最大障礙。史奈達獅子大開口索要20萬週薪，這讓紅魔難以接受。

吉爾上周曾表示「並沒有推動史奈達的轉會」，費格遜也一再呼籲輿論忘記史奈達，曼聯打算擱置史奈達的收購。現在看來，這種以退為進的策略收到了很好的效果。《太陽報》稱，该名荷蘭中場核心甚至願意大幅削減高達6萬鎊的週薪，這樣最後向曼聯方面提出的週薪要求就下降為了20萬鎊，這一價錢距離費格遜的心目中的價錢已經不遠了，但儘管如此，史奈達降低要求後的20萬鎊的週薪仍然僅次於朗尼的25萬，穩坐隊內的第二高薪。

史奈達索要的14萬週薪依然可以排在曼聯隊內第二，目前紅魔的「吸金王」是朗尼，週薪為25萬鎊。史奈達做出巨大讓步，至於曼聯會作何反應，還有待進一步消息。

United have triggered the two year contract option in Eric Bailly’s contract taking him to June 2022 #mufc

續拜利2年，唔知佢呢兩年踢唔踢到廿場

據英國《鏡報》報道，史奈達將在未來48小時內完成加盟曼聯的轉會，為此曼聯將支付給國米3200萬鎊，而史奈達的周薪將達到20萬鎊。

此前一天，史奈達通過荷蘭電視台公開確認，曼聯、國米正在就他的轉會進行談判。到星期三（10日），史奈達的經紀人勒爾比去往米蘭，希望國米允許史奈達就個人合同與曼聯展開協商。如果國米允許，那麼就意味著國米正式同意史奈達離開。事實上勒爾比早已與曼聯就史奈達的個人合同達成了意向性協議，《鏡報》透露他的周薪為20萬鎊。

3200萬鎊（約3600萬歐元）的轉會費與國米最開始提出的4000萬歐元的要價有一定差距，但由於史奈達更希望走人，因此國米不會咬住不放。更重要的是，3200萬鎊已經打破了曼聯的引入球員轉會費紀錄，此前的紀錄保持者是貝碧托夫（3075萬鎊）。

關於史奈達48小時內加盟曼聯的消息，已經登上了曼聯官網的頭條。但曼聯官網強調，這是媒體的報道，官方並沒有進行任何確認。不過值得注意的是，在迪基亞、艾殊利·楊格盟曼聯之前的一兩天，曼聯官網同樣在頭條刊載了媒體報道的迪基亞、艾殊利·楊格即將加盟的消息。

bruno加盟傳曼聯

英國傳媒報道，曼聯會在轉會窗關閉前簽入加拉塔沙雷球星史奈達。據《每日快報》報道，去年夏天未能將荷蘭國腳史奈達羅致的紅魔主帥雲高爾，在冬季轉會窗關閉前將會獲得這名30歲球星加盟，而原本亦對史奈達有興趣的祖雲達斯，已將目標轉移至多蒙特的米希達利恩。到底史奈達是否會到前荷蘭國家隊雲高爾麾下作賽，很快便有分曉。

Lm 10埸都無

你放Garner Levitt落英冠下遊隊佢地都會係正選
唔代表佢地夠班打曼聯一隊

據英國《每日鏡報》傳出，意甲國際米蘭已初步接納曼聯方面的3000萬英鎊(約3.75億港元)出價，同意讓荷蘭中場大將史奈達轉會上屆英超冠軍曼聯。要高過史奈達目前的20萬歐元周薪(約222萬港元)，在稅制因素下，曼聯要開到22萬英鎊周薪才不至於令史奈達減薪，曼聯不想打破朗尼最高人工的薪酬架構，料會用較低的底薪外加大額獎金作補償，打動史奈達加盟。

到應般奴可以傳到幾多歲呢史奈達就11年到17年都傳緊

仲續拜利都on99

咁快啲借出去 我都想知佢地夠唔夠班踢人地正選

同續宗c差唔多啦

木狗唔想約滿免費放人走
係度諗埋d 度縮on9 橋

國米幾時幫手清廢連 廢鍾 洛荷 梳爾 走

然後干地嚟接手

最緊要佢地買左山狗個毒瘤先

係國米清哂曼堆冗員再接手 好長遠既一步棋

然後摩佬教番國米

好撚垃圾 死獌狗咁撚樣都空炮

以前史奈達加坦傳足幾年都係咁，burno傳得兩個轉會窗就嘈嘈嘈

而家啲曼迷真係唔捱得

習慣便好了

個時冇史奈達，費sir都攪得掂呀麻

聲東擊西 長工50m登鵰

我即刻屌晒木仔Sob老母

唔好呢啲啦 就算chong我都唔覺夠料踢英冠前10正選

踢得英冠正選唔夠班打一隊正選都可以似占咁輪換下 好撚過係u23鳩流流超晒班但出到一隊柒柒下咁

起碼都要多啲比賽經驗

唔好講呢啲啦 就算chong我都唔覺夠料踢英冠前10正選

Sir Alex Ferguson ‘discussed a possible Manchester United move with Napoli’s Kalidou Koulibaly last summer’ before club gave up on him and signed Harry Maguire instead
Sir Alex Ferguson reportedly held talks with Kalidou Koulibaly last sum

Legendary former Manchester United boss Sir Alex Ferguson reportedly held talks with Kalidou Koulibaly over a possible transfer last summer.

Ferguson, who now works for United as a director and club ambassador, was eager for United to sign the Napoli centre-back.

United were heavily linked with Koulibaly but the deal ultimately didn't come to fruition.

清走連迪洛夫同大波寧
夠唔夠錢買高列巴利?

Sir Alex Ferguson 'has spoken' to Kalidou Koulibaly about £63m Man Utd transfer
Kalidou Koulibaly is on Man Utd's radar and they have turned to Sir Alex Ferguson to try and convince the Napoli man to move to Old Trafford

Manchester United have entrusted the help of Sir Alex Ferguson as they look to seal a deal for Kalidou Koulibaly.

The Napoli defender is among the finest centre-halves in the world and would be a huge addition to any of Europe's top teams.

費sir上年親自出馬傾高列巴利
今年買唔到.唔緊要.7月加盟

條友吹大左啦, 黑鳩中堅一向信唔過, 你見有幾多世界級中堅係黑鳩

見到屎波LKK都翻生就知意假水平唔可以作準

買意甲S字頭果個中堅好過啦

但我相信高列巴利應該係任何球隊中堅list
都係排第一人選.因為佢太全能
你話黑人有邊幾個係頂級中緊
杜林咪係

REVEALED: Sir Alex met with Napoli defender Koulibaly about Man Utd move

Manchester United great Sir Alex Ferguson has met with Napoli defender Kalidou Kouliably, it has been revealed.

The conversation allegedly took place last summer when the Old Trafford giants were in hot pursuit of the Napoli centre-back.

United ended up giving up on attempting to sign the 28-year-old, who wanted Champions League football this season, and landed £89million Harry Maguire from Leicester City instead.

Foot Mercato repots Napoli president Aurelio De Laurentiis is now open to selling the centre-back for less than his previous £85million valuation.

The report claims the Serie A giants could sell for a fee of around £65million.

依家平左.60m買到
係未來連迪洛夫表現
佢再係咁膠落去就買高列巴利
費sir睇中既.高層應該無得say

呢個都已經十幾年前嘅事, 就計佢一個, 仲有無其他

而且佢都28, 蘇B組隊傾向年輕化, 寧願俾機會T仔好過

依家買有得平.條友差唔多29佢根本想走
佢做掃波.打手.防高空波.防麥佳亞身後波一流

哂氣
打兩年立即回塘
馬迪有版你睇

潛力爆棚

反而我一直以為艾華做過常規隊長

應該唔太使諗, 中堅位減左屎波都仲有6條友, 麥龜白lin必然正選, T仔當幼幼儲備, 宗師rojo b仔呢幾件蛋散文員唔走都唔使旨意買中堅

仲要係塞內加爾人, 學klopp話齋, 出年1月仲要去踢非洲盃, 不了

我都覺得唔應該買
睇先後次序 中場/右翼/後備前鋒 都先過新中堅
白Lin B仔 T仔 依幾個Sob都無話要換走 應該會繼續用
而家屎波都唔知回唔回收

連迪洛夫再膠落去既話
我相信蘇b會好快斬摩狗d貨
後防穩陣左先.1先買2個中場
7月再掃多個中堅.一個前鋒.一個右中場
開季

唔係唔回收, 係屎波唔想返了

拜利洛河鐘斯係計一個名額
咁諗會開心d

一路都係Fans覺得佢唔得
Sob對佢都幾滿意

無option to buy
到佢唔想返咩？

有眼睇都知呢件摩狗入錯貨
要update就update到高列巴利

里奧係白人定係黃種人

tier 5

一半白一半黑
佢自己當自己係黑人

蘇sir 9月先同白lin續約, 佢膠極都起碼出到場, 要止蝕都扔走班文員先

鄰居車狗甚至阿狗熱狗都要中堅, 條黑鳩係勁嘅點可能平賣, 28歲一傷分分鐘直接收皮, 拿玻里擺明搵水魚

宗師b仔rojo是但拎兩件去換, 要錢買就不了

佢細佬咪比泰利屌過佢死黑鬼

但其實傑斯都係半白半黑.黑漸大多
佢老豆係黑人
所以先咁撚快

點解你仲可以同條友嘈

續約都可以賣既
作為曼迷.有眼睇都睇到連迪個位係大短版

俾佢留隊都唔開心
佢有無咁想去國米…

一定啦 但唔會係鳩裂包皮囉
你有冇睇佢出到歐聯點俾人撚

人地話勁就勁啦

有睇
呢季佢跌左watt.但我始終認為
佢既防守同反應都係頂級.係無咩缺點既中堅
費sir睇得中佢實有一定原因

如果真係想簽bruno
今日要搞掂

踢完利 輸得咁肉酸可能會動搖到

我地曼區好包容, 理性討論

中堅清到或者有機, 而家拎住半打中堅點會再買, 點都係買防中+前場

再講多次.skysports bbc都講左
蘇馬希要等到1月26號先決定去曼定車
我唸蘇b講既第二個目標應該係佢
佢如果黎曼.應該會打後備先
等下季普巴走撚左.佢應該上位打中場

意甲出名多水貨
仲要1億買黑鳩

痴撚線
跌咗watt 28 9歲
仲支持死追

屌報紙佬吹費sir有份你就信
報紙佬夠講咗咁多年史奈達啦
有無咁撚天真呀手足

我認同中堅白連個位要搵過件
但現實中以我哋情況 未清到人
木狗都唔會出手
就算佢出手 都未必得

就算當費sir真係有份參與
唔好唔記得當年費sir都話0加柒 會25歲開始發光發亮

哥狗林伯今季係中堅位奶撚哂野, 係勁嘅鄰居車狗一定出手, 點都我地買

咁又無講錯, 25歲已經係lin生涯最高峰, 費sir話發光發亮姐, 無話過可以燒幾耐

唔係bo.佢防守意識仲好好
最重要踢英超夠撞.大隻.高波殺晒

千撚奇唔好比利撚買埋佢加雲迪克
唔係真係好撚難攻

猁狗出手嘅話我地憑咩搶贏

今年國米最有機會拎意甲
宜加唔去 可能呢世都無機會去
臨退休想博多個冠軍 好正常姐

咪係 同國米咁老友 一季清我3個冗員 比件Skinar都好
仲有馬天尼斯

講到有得爭咁

錢

唔係改左暑假咩

咪係囉
anyway 我覺得維拉件明斯幾好波 不過同麥隊撞type

唔好撚理佢

咩大短

下屆改返一月

好似下屆改返1月

連迪洛夫高波唔得.防守意識唔得
唔撞得.剩係識不停回後縮
摩狗睇中佢只係識用波.無咁易比對手封死
要下下斬高波出去.但對隊無創造力
連迪洛夫就無9用.中堅都係要守穩陣先
傳波呢d bonus黎

唔使要傳波, 咁收返屎波都得啦

我哋連0gard 親衛隊我哋都包容到啦

大陸媒體常以「短板」來形容人或事物的弱點（缺點），諸如這個運動員體能佳，但不夠冷靜，容易緊張是他的「短板」。「短板」說法，來自管理學家提出的「水桶效應」，即盛水的木桶是由許多塊木板組成，盛水量也由這些木板共同決定，若其中一塊木板很短，木桶盛水量就被短板所限制，這塊短板就是限制因素。此後演變為形容一個人或事物的弱點所在。

仲要打錯個板字

猁一出手鏝應該會搶 唔係隊隊唔使玩

唔怪得睇唔明啦

仲有就係話佢會發光發亮，無話佢會有幾光有幾亮

無錯, 所以我從來唔block人

好彩扑中占士一件啫
先唔講占士21歲，呢件得16
史雲斯係英冠中上遊，伯明翰係下遊
同埋翼嘅要求同中場中唔同
翼有氣有力，跑得快就得，打曼中場中一犯錯就會俾人屌到上天

屎波防守係有缺憾
因為佢踢街場出身
所以d防守意識仲係比較差
屎波既缺點係唔能夠帶波上前
對手一壓就9傳出去.轉身偏慢
經常會on99 犯錯
依家佢踢意甲係人地成套防守體系去成就佢
返到曼聯.佢有幾大進步都係個疑問

取長補短：為何都說人要學會取長補短？因為，當你的短板實在是大到沒有辦法彌補時，不應該在一味的去改變它，而是應該想想如何發揮好自己的長處，提升自己的綜合優勢才對。

其實你明唔明短板係咩意思?
唔係大陸字黎

福仔聽晚出唔出到？

我多數聽人講弱點，短處，缺點，真係好少聽人講短板

取長補短個"短"係講短處, 唔係"短板"

"短板"呢個字係木桶原理先出黎架

打中間要膽前顧後，又要識控制節奏，要有長傳能力，又要識遮線，又要做串連後場同前場

呢個位無返咁上下經驗真係好難得心應手

我估蘇b應該唔搏, full team作客猁狗都未必拎到分, 夾硬打針上加重傷勢就大鑊

大陸仔

我地80後果班人用短板同缺點比較多
短板大部份一個人既短處.同不足既地方
缺點形容一個人既特質

迪加同埋個青訓2條黑鬼唔係好勁咩今季

其實係咪五十歲既巴打黎

屎波係成套防守體系去就佢, 其實高巴列尼一樣可以係

我唔係讀理科出身
唔撚識你講既乜9木桶理論

我都係80後，但真係無聽過人用短板
反而大陸媒體同台灣媒體我多數聽佢哋用軟肋黎形容缺點

人少少認左佢咪算囉
大家都知嘅嘢，下次留意返咪得

魯迪加一傷就仆哂街, 靠蘇馬同青訓奶奶地野

如果唔係都唔會傳話要買返般茅件ake

有d唔同
高列巴利本身佢既優勢
係起佢有米9高.高得黎佢轉身亦好似雲迪克咁快
本身佢就有高波既優勢起度.仲要跑得快
防守意識好.單對單時好容易有優勢
意識係指佢同隊友既協防能力.雲迪克勁起呢度
唔係普普通通體系就能夠加到佢

有d似威斯咸個Issa Diop

足總杯嗰球已經係佢最光嗰一刻

要計都計18世界盃連埋之前嗰季啦

世界杯邊有足總杯絕殺咁光亮

中場中同防中加埋得2個都可以諗要買中堅
中堅就黎開到2枱麻雀…

但有三個加埋都唔夠一個
回收到史摩就好啲

連美之前廢極，踢重要賽事都會有神來之筆有金球
而家咩都冇

睇數條木狗唔係咁諗呢, 清唔到人唔使旨意買

有世二牙冰(輸vvd少少)仲買乜鬼咕嚕巴利

往年年尾總會勁一個月, 2019真係0g0a完

後防差可以將防線縮後，甚至泊巴士
但冇中場就攻守都做唔到
呢幾個月靠fred同麥湯頂住都仲踢到下
傷左麥湯叫有matic頂，fred都傷埋就

干地識野既就買埋零格返去打WB啦

bailly+睇袋ready好了

拎去打wb就真係唔識野，應該重組盧連山攻擊線，我地蝕底啲幫手接件馬天尼斯

大6仔又打大6字

Manchester United are close to reaching an agreement with Sporting Lisbon to sign Portuguese midfielder Bruno Fernandes, 25, in a deal which could be worth up to £60m, but the move is not imminent. (Sky Sports)

去銀河掘金了

個時講話買咗之後就至少十年中場無憂

養傷真好

傳到moutinho歐國盃都拎晒，英超爬埋曼聯頭都未到

屌那星 我都係80後 真係聽都未聽過咩係短板
一開始以為佢打錯字冇留意

見咁多人討論先知係邊個

咪撚理條大6仔啦

轉個頭又貼本bno出黎

點解仲會有人未block佢

佢一長篇大論我就會幾日都唔想入狗竇

前腰
短板
春袋
大6

碌b

雖然我幾認同你講既野，但迪奧普我覺得都幾廢下

對唔住囉

乜唔係就係冇經驗先要借去英冠比佢地練下咩 好撚過係梯隊鳩流流啦

就係唔想佢地一上一隊犯勁撚多錯 搞到冇晒信心先話借佢地出去吸經 依家杯仔又出唔到歐霸32強後又未必好似小組賽咁有機會比佢地踢

同埋依家唔係講緊係英冠買人，係借佢地出去踢多啲比賽拎經驗，冇話扑唔扑中，係你唔借出去一年比佢地踢十場八場杯賽一定冇踢次一級聯賽進步得咁快

中場中有啲野一定要食過屎先會進步，你唔想拎曼聯成積博既 更加要趁佢地係梯隊超晒班時比佢地出去踢下

中文系表示聽過，好常見，點解咁都有得討論

因為條友試過太撚多獲

曼聯需要既中堅就係第一季健康既拜利
咩麥龜冰人就算top fit都唔係個皮

麥龜穩過第一季B仔啦
B仔係好多亮眼表現 但唔係叫穩

如果再拎曼聯成績去比新仔玩 講緊唔係閘或者翼位而係中場 好快變妓永不超生

麥龜對快速球員單對單都係比人撚
唔覺得佢真係咁穩
Fair level
傳波好少少既smalling

有無例子今年佢比邊個撚過？
唔好睇FIFA數字就算喎

猁猁池 真係猁搞既 想撚贏 屌佢老味即取消like

包好多次越位啦

想燈贏

個個post都有人放gif都重要伸手

快打旋風

秒

嗚呀
般奴射得出未

轉身真係好慢

又真係講唔出比佢fake到訓喺嗰個叫咩名
佢岩

8000萬小丑龜

係㗎，我份工都係傷咗就返唔到，嗰陣做完十字韌帶手術，一甩咗拐杖唔洗去覆診物理治療嘅日子真係好過癮，又有full pay人工

又比人話你讀心

我記得佢人撚多過過佢穩陣

老實而家兩個中堅用波都唔錯，你防守只係僅僅合格水平

係香港人用開既討論區就唔係常見
有弱點唔講講短板，咩國家人家心照啦

仆你個街係咪曲線陰9我龜㗎？

多不勝數喎

我本身都仲想撐佢適應期，你就叫佢除晒衫俾人睇

球皇片好j

屌你老母又球皇片

球皇片睇到佢單對單意識好勁
另一個我覺得比較似佢係westham既迪奧普
但迪奧迪都仲要比高列巴利慢
麥佳亞始終太大份.唔靈活.轉身慢呢個無得改變
唯一進步係佢既協防.先天有d野不足無計

但廣東話都有呢個講法架喎

唉…第1季既拜利踢到成個里奧咁

又下面睇上去 見到有咩短板呢啲未見過既字
都估到係個大陸仔留言

轟落去啦

傷左咁耐下半季都踢唔到就放棄啦

傷之前就係，第一次傷之後就變左玻璃

速度就似.技術完全唔撚似
以前拜利係唔係都殺埋去
點會唔傷.同鍾斯一樣都唔係用腦踢波
李奧係等你跑左先.然後再閘你
另一個update版就係史譚
即係依家麥佳亞個版..但係史譚
係堅用腦踢波.你一比佢埋身.波就搶到
而且極冷靜.所以即使stam重傷左都好
去到意甲拉素都仲打到神咁撚勁
但拜利比較難

香港後生仔好少用呢個 term 都係事實

之前Stam表演賽重係好撚勁

維迪咁既鋼鐵身型加李奧咁既頭腦
點會唔勁..唯一問題係史譚轉身慢
但以米9黎講佢既速度都係好快
後期打右閘ac米蘭一樣可以爆開人地

講咁多都係無用
依家隊波有咁多中堅（雖然有幾個係文員）
麥佳亞，白lin, rojo, 宗師， 拜利， T仔
雖然宗師，rojo, 拜利係傷多過踢，但我哋係唔可以當佢哋唔存在

係佢哋三個清唔走一個至兩個，我唔覺得隊波會買中堅

史摩寧比朗哥fake臭都比人針
仲要係封佢大位比佢爆底 都比針＠＠
史摩寧0傳炸彈都2A? 冰人＋麥幾a？

等左成日
簽到未？

超級經理人去左邊？
木仔去左邊？
說好的最後一場呢？

防守意識.同企位係比較難進步
鍾斯同拜利都係呢個問題
而且大傷完之後.正常速度同身體對抗都會比較差
要依賴路數.唔好又話唔識.路數呢個詞係由林尚義
阿叔開始講起
如果佢地仲唔改變下佢地既球風
下下都要鏟埋去.好快佢地連後備都唔見

#mufc's attempt to sign Bruno Fernandes has stalled. Sporting want €80m, which United are unwilling to pay. Talks continue but the club haven't ruled out looking for alternatives #mulive [bbc]

年年賺咁多 簽人就孤鳩寒

轟落蘇恩古仲好

木狗比人當狗咁撚

空炮 味好香

屌佢老味 連續兩炮

仲要屈80後
根本香港口語就唔會用短板
支那仔永遠喺呢啲位露底之後就死口唔認

stam速度唔算慢，係轉身同起動真係好慢

佢老味，真係1月簽唔到人

仲要連續空炮兩獲

下場先係最後一場

咁你係少用ja
短板根本係存在起廣東話
就正如路數一樣.大陸人撚識咩叫路數

呢條友季初拿玻3-4 祖記個場失誤多到
仲要臨完場黎個世界級og
好彩7月個陣無買佢

蘇恩古勁呀！

無人話路數唔係廣東話
唔使遊花園
通常講一個防守球員企位同殺波準就會話佢路數好好

但係短板, 香港人淨係會用弱點
短板呢個詞雖然存在但唔會有香港人講

拜利我覺得係awb反應快出腳快個種球員
又唔覺佢係鐘斯冇腦鳩剷個種
佢係會好勤力搶第一點 唔比人拎波起步既中堅
唔會航住航鳩守個隻
出腳tackle 快 但唔夠awb準

以米9速度黎講
雲迪克=高列巴利-史譚-麥佳亞
但你都咪話佢起動同速度慢
但一樣可以打右閘爆開人地
轉身反應果下係高佬死罪黎
高列巴利同雲迪克係異類

簽So恩 續普巴好撚過啦 條友又係上腳死推果d 傳球又一般

普巴 有咁上下料都比人屌到狗咁

佢咁樣踢法 屌到升天都唔掂

拜利明顯清波為主
下下面對面埋身為主
係又鏟唔係又鏟.最慘一樣野.缺點一樣係守高波唔得
佢係無協防意識.摩狗當時睇準佢就係佢路數唔好
但可以打大巴時收縮黎不停向前清波

其實我一早block 左條on9
唔明點解大家可以同佢傾咁耐

真係冇眼睇 做左6-7年都一撚樣 比人當水魚咁湯

普巴應該續唔到
佢擺明玩野
搵人頂佢好過
無人否認普巴係曼聯超班
但係佢個心唔起曼聯度
如果普巴筆錢用得好
可以1個佢既價錢買2個頂尖既
就好似當年祖記賣施丹.買尼維特

簽唔到bruno
但賣到0gard

deal唔deal？

deal!

我賿緊醫生有啲無聊一上嚟就見到呢條廢鳩
所以咪出下post 當解悶

deal啦

如果80m就唸唸啦
葡超仔

原來福仔個fd係尼馬

佢係出擊型 要人包個隻
個陣就係曼聯缺少既類型
曼太多淨係識航住既中堅
守高波印象中不過不失未去到唔得
連迪個種就真係唔得

80m麥迪臣都買到啦..

連登仔永遠是對的

當時既曼聯確實缺少左出擊果類中堅
但佢果種直情比起施維施達仲要恐怖
完全唔用腦去閘.去鏟
適合摩狗果種收縮大巴咪岩洗
至於連迪洛夫.我真係唔明點解摩狗會買
佢無領導能力.無身體.不停向後縮.企位又唔係好

拜山王 英超冠軍主力+後生
賣3m

Manchester United’s attempt to sign Sporting Lisbon midfielder Bruno Fernandes has stalled because the clubs cannot agree a fee. Sporting are demanding €80m (£68m) for the him which United are unwilling to pay. [bbc] #MUFC

真係空炮cls

合理既 50m就簽得過

拜利咁踢點會唔傷.

空砲聯

要靠bruno施壓了

又空炮 bye

80m 就算啦，買/loan 一個後備中場等summer 好過

係人都想普巴啦，
條友自己想走吖嘛

Sporting CP manager Silas on Bruno Fernandes:

"He's a player who wants to play in a league superior to ours. What player wouldn't want to play in the English league? It's hard to tell him: 'don't go'. Bruno deserves to play in those kind of leagues and the best is that one." 👀

比佢玩左咁撚耐
開始嬲

用返lingard 算鳩數

咪撚買啦 今次我撐木狗

佢預落點麻麻，成日自己喺高點跌緊落嚟個波先到

咁又唔好

根本一開始就空炮

睇左咁多年，已經習慣左官宣先j

拜利 文西終於available

最多值60m,如果用80m買係on撚9

講真隊隊對住曼聯賣球星都係吊高個價
根本冇方法應付到
一嚟知抬高個價你都有錢比
二嚟除咗高人工之外又唔係特別想加盟你嗰隊
三嚟唔係好想要你啲球員 想用人換錢都冇咩用

最行都知你急需球員多過人哋要錢
仲唔㩒住你嚟屌

有實力邊個唔想走，曼無冠就係咁架啦

但點都要盡力續約，有價無市就緊加有機會續

當年DDg有價有市 一樣，點都要續！！

Dof啦屌

經常性輸高波
2個都係高空唔得既中堅

咁咪唔好賣囉，睇下重有邊隊會買 留返係葡超過世，尋晚睇場波 條友一定唔值80m,隔離隊賓菲加個中場21號重 sharp過佢，睇返啲數據重靚過bruno，係30歲姐

邊方面玩野先？ 佢有好似廸馬條仆街咁咩？
唔好拎d on9傳聞讀心新聞黎講啦

佢真係傷 唔通都夾硬嚟踢？
賣左普巴 有錢都簽唔到好野架啦

我地曼聯簽人咩料 唔通仲未知咩
有錢就實比人劏到一頸血，仲要無人想黎...

所以一定要比心機續左先 續唔到一件事

又唔見皇馬俾人咁屈法，根本一開始已經做壞個頭，垃撚圾高層

你無睇到拉奧拿講乜柒
佢話就算比馬勤當拿.比利比曼聯
曼聯一樣用廢.所以然後都唔會再比球員去曼聯
之後普巴就話接受手術.明顯地玩野

拉奧拿係報復曼聯唔撚比錢買夏蘭特
因為佢收唔到大傭金.仲要set條買斷條例

其實傑斯都開到聲.叫然後唔想再見到普巴
你就唸到點解個問題會搞成咁
傑斯一定係曼聯收風最快果個

Sporting and Manchester United are approaching an understanding for Bruno Fernandes and may reach an agreement in the next few hours #mufc [record, Sport_Witness]

拉奧拿 = 普巴諗既野？
條仆街咁多年都係咁9Up架啦
只怪 普巴簽左個咁仆街既經理
但絕對唔代表普巴佢玩野囉
擺訓未？hea踢未？親口屌曼聯未？

答案係全部都無...... 而且全部都只係經理人9up

如果接受手術就玩野 咁都幾撚on9
姐係你為左份工，專登扮傷去做手術 開幾個窿？

車仔先勁，當年簽已經出左名既kante，當時既世界最佳防中，都係淨係30m。簽當時意甲二哥既當打中場大腦佐真奴，都係收60m，真係超筍價。完全唔會令人覺得佢係富豪球會俾人屈水。

第一球算係
第二球明顯係要白Lin包喎
第三球包越位就叫單對單比人撚？
第四球係速度問題？
唔係整幾球蝦碌就叫「對快速球員單對單比人撚」

next few hours

蘇b有講到
普巴係接受左另一邊既意見去做手術
佢明顯就係準備養傷去踢歐洲國家杯
然後等轉會

傑斯 同 史高斯 兩條友都最鐘意肓屌佢架啦
兩條友都唔係 曼現職人員 講兩句又唔洗本

根本同傳媒9up讀心有咩分別
要信都信 隊友教練團對佢既態度啦

bruno：屌仲有無妙蓮呀？個個星期咁喊法，我隻眼腫L晒喇

但佢比摩狗放左人地2個未來核心
迪布尼.同沙拿
其實近幾年車仔青訓做得唔錯

傑斯老豆點會係黑人呀

不過其實bailly身高唔曳，而且彈跳力仲好高，係衰時機差。

白lin就真係彈跳力平平嘞

咁係咪姐係 有傷？ sob都唔否認佢有傷
都只係話接受另一邊意見

曼聯本身醫療團隊 廢就係鐵一般既事實黎
點解唔諗下 曼醫團隊 醫唔好人呢

大碌都醫唔到去蝗國醫啦

唯一方法 第隊bid緊 你叉隻腳入去 bid個高少少既價
就咁bid一定做水魚

如果都係80m，我覺得佢值過麥龜呀，麥龜頂盡50m

佢養左傷成3個月有多
佢唔係斷腳.洗唔洗休足成季?

放迪布尼就真係on9既。不過放沙拿就無得講既，都有俾沙拿踢過下，佢踢親都成pat屎咁，好難唔放。好似我地科蘭咁，係轉左會先開始勁，都無計，可能魚唔過塘唔肥呢。

#mufc are willing to raise their offer for Bruno Fernandes to €60m + €5m in add ons #mulive [record, @Sport_Witness]

Bruno Fernandes believes his transfer to #mufc will happen #mulive [o jogo, @Sport_Witness]

Negotiations for Bruno Fernandes continued through Friday night, taking advantage of #mufc officials being in Lisbon #mulive [o jogo, @Sport_Witness]

屌加個add ons bruno效力曼聯期間捧金球獎就俾100m佢啦

南美兵係比較難適應
科蘭同華朗都係同一個例子..
但沙拿呢類賣又真係太過on9

但麥龜 打開英超 水貨到有限，但葡超真係出好多水貨

沙拿喺車仔打果幾場真係好廢，唔會好過奧巴坦比利安果啲，喂大佬咁如果奧巴坦比利安俾我地賣走左之後成才，咁我地都無計㗎喎。

好難講wo，好多傷患 唔係要大傷到斷先要休咁耐架
一句到尾，睇埋之後點囉，如果隊友們教練團都無屌

曼迷就一味斷9估咁屌為咩？

沙拿先千幾萬
摩狗就係有呢種問題
唔識用後生
佢鍾意果類識回防.例如奧斯卡.拉美利斯呢類
唔識回防.防守全部唔用

我都好鍾意普巴
但係佢一日有個濕9經理人
都係早放為妙

講起奧巴坦.佢黎到曼聯時係好sharp
不過佢呢類貨只係4m.當時曼聯對佢都唔係太大期望

炒鳩木狗未

對面企硬80m就算啦，抬價抬到咁，做水魚唔使做到咁盡掛

呢個真
60m買到你枱80M
買真係on9

A report from the Telegraph claims that the Inter Milan players are keen to see Alexis Sanchez stay on a permanent basis, but his £400k-per-week salary at United could be an issue.

邊撚個諗埋d on9 add ons

老老豆豆 睇吓租唔租到馬體隻洛蘭迪好過

吓吓當水魚咁禁對以後所有轉會都好唔健康

支持今次企硬

今次比人抬價就係上幾個轉會窗種落嘅因

皇馬 祖記 even 巴黎都唔會比人抬到咁

一直以黎曼聯買水都係水魚價
鬼叫你係全世界最搵錢果3間球會

木： 你叫我呀

睇你點操作嘅姐
曼城夠有錢但買人都唔使咁貴

傻啦.巴塞.皇馬.巴黎買就過億嫁啦

巴黎買個古天奴都億6.丹比亞都億2

唔差在接埋rojo jones shaw

巴黎幾時買過古天奴

你每日都黎問價，人地點會減價

打錯.係巴塞
巴黎係億8麥巴比.2億2尼馬

80m撐木狗唔買, 不過如果無plan b嘅話, 除左戇鳩我唔知有咩好講

呢2個響哂朵無計
鏝買b Silva 60m
Burno 60m 真係ok
80m

每次木狗傾人都得一個target
個個當你水魚咁禁

木狗同時處理唔到咁多野，幾邊一齊問價等人地知唔係一定要幫襯你都好呀

80m我都覺得唔值得買
不過依家係比以前難買人好多
連馬體會個所謂新c朗都億3..

熱狗d波閪撚到

屌你啦，咪屈80後

人地直接PAY違約金
唔通隊隊都係史浩克成日FREE走D新星咩

買呢個好過

next few years

Bruno Fernandes已完成士砵亭對賓菲加的賽事，但過程中他沒有向球迷道別的跡象。前曼聯副隊長、現為足球評論員的Fletcher，認為士砵亭開價過高，可能是€80m，故交易能否達成仍存在疑問。

他亦補充，「除非Bruno Fernandes自己購買利物浦對曼聯的門票，否則他星期一會是在葡萄牙訓練，而非來到英國看比賽。」

國米堆填區嚟？

利出手呀呢個

一陣歐霸抽中就仆街

瘋狂鏟草慶祝

Daddy 勁撚到 半埸守得和屈福特

綜合BBC 及ESPN 報導：曼聯與士砵亭仍未就轉會費達成共識，距離完成交易仍有漫漫長路。士砵亭向曼聯索價八千萬歐元，但曼聯拒絕。兩家球會現時仍在磋商，但由於交易未有進展，曼聯不得不開始尋找其他人選，但般奴費南迪斯仍然為頭號目標。

一早講撚左咪撚要on9 bruno

唔得就大力神啦，不過條友唔知點解死都要離開英國

呢件唔係好啱用喎

btw我好懷疑吉村係我識嘅人
推薦啲人同口吻好撚似

60m+20m add ons既都算可以接受 直接80真係又做水魚

做埋手術都唔叫傷 班文員又傷緊d咩呀 成日雙標

德甲嘅話
不如屎好黑04件沙達 仲啱曼聯需要
又唔會炒到咁貴

On9 咪唔好賣囉士砵亭
等到人老珠黃個陣睇你賣唔賣得出
繼續做你既山寨王囉

曼城買人好貴喎

屈仔入熱狗未呀

大力神咪傳過囉
人地唔撚黎呀
成日講到比錢就會黎

我 88 年出世，無講過短板

點解會覺得有人嚟

唔踢波走去打籃球

邊忽貴

個個都以為打機

般爐想黎就遞紙啦
你老細坐地起價

高巴列尼上季拿玻利死咬一億, 最後咪又係賣唔去

而家得曼聯肯出到60m, 賣就賣唔賣就算啦

而家隊曼聯唔係蝗疤拜蛆, 無咁嘅吸引力, 呢四隊話買應該50m走撚左

原來咸爺做埋football agent

MMA打交了

其實巴塞都買好多水貨

不過佢攔途截劫左本來嚟曼聯既細哨

第一次傷完好到7788個陣

連登仔大撚哂

Btw 你地會唔會誤會左 個80m 係歐羅 唔係英鎊 計返應該係上面咁寫68m英鎊

都貴啦
適唔適應到英超都係問題

屌你老母唔好同個大陸仔嘈啦
傾乜撚野短板弱點傾到爆po

熱啲波都幾閪 好似睇緊曼

12碼了

熱狗

賣埋眼鏡添

屌垃圾 射失

鬼唔知買返英超個啲好咩 但人哋show 都唔show你呢

咁呢三隊起碼年年歐聯十六強點比

對方唔肯減咪唔撚買，明知8000萬個價唔合理都要轟落去咩

下下俾人食住既咁就以後都要用水魚價買人

熱狗個龍個樣有D似清新

同鄉

好似前季曼聯出到90m歐，但拿玻利唔肯，而家搵鬼出咁撚高價買咩

屈仔應該要贏

睇下熱隻新仔有冇料到先

睇吓gedson 咩料先

Fernandes deal is in serious jeopardy. With United targeting Maddison and Sancho in the summer, they don’t want to set a precedent by over-paying for Fernandes, who they value at closer to £40m #mufc

堅拒做水魚
即刻話曼聯唔會出太高價去買般奴，大家可以著返條褲，除非般奴遞紙

不過£40m又低左d既
般奴比盡£55m就差唔多

完全冇可能會同Bruno 同一級數

其實個數據真係好得好誇張點解唔覺得佢值呢個價呢

熱狗請左daddy同肥普教都係冇咩分別

振摩味勁撚到

其實曼聯而家仲爭人幾多錢？

好老實說連續三季雙雙唔係咁易

bruno淨係空炮都世界級啦

因為冇其他人爭 木狗見鏝痢都傳就會做水魚

喺人地隊 睇得好爽

自己好鍾意呢個球員
覺得佢好過麥迪臣

Manchester United are baffled that Sporting Lisbon have suddenly increased their valuation of Bruno Fernandes to €80m. Sporting raised the price of Fernandes this week and have offered United no explanation for the sudden hike. The clubs are ‘nowhere near’ an agreement. [men]

新史奈達

差啲輸埋

摩連奴勁到呢

撚鳩我地

你一廂情願咋

其實講真依家係我哋好需要佢 加上曼聯係全球第三大收益嘅球會 比人𠝹係好正常 所以68m英鎊應該照比算

改返tg icon了

1cm都無

你同啲人溝唔到女就話人係雞有咩分別

入咗95%

咁撚仆街之前拖咁耐以為想踢埋賓菲加先
而家突然加價 之前關係都叫唔錯 搞到咁

葡超

冇啊 吹牙？

why not both?

Sporting now or never la
下年26碎唔走咪唔洗錢

又係傾唔掂先開始搵其他人選
打fm都唔會淨係approach一條友啦

唔會嚟㗎啦，睇P仔啦

Gomes

Free 走

想喊

佢都唔係無試過
當年初初上任時追左法比成個夏天最後空炮

屌
一條友都買唔到

等陣個第5就要讓俾錫菲聯lu

可以再次證明摩連奴係唔識進攻
隊波個中堅又係佢要
普捷天奴衰極都唔會攻唔入

搞左半個月傾唔掂搵第個啦
班友係咪唔識幾個一齊傾嫁

傾柏豪啦

係咪維拉果個？

唔通香港個個？

可能大陸個個

國米lkk 同Young 都幾勁

快搶

冇backup plan痴撚線

香港果個咁撚廢

話唔定有呢, 希望在明天丫嘛

大陸即係邊個？

我覺得曼聯果堆球探真係比較差
人地李城睇人真係比較準

曼聯最大問題係冇戰術

同ozil一樣
食配套不得了

大家覺得聽晚何sir係咪會講場波？佢就係自己條片度好隱晦咁樣話有啲咩神秘野搞，啲人留言話佢真係會去講，唔知係唔係真係拍何輝呢

Matt Judge真係好撚廢

特西有冇野爆

2020熱狗英超仲未贏過波, 摩佬唔係回塘到咁下話

摩蛇

實有戰術
問題係班細既比較難執行到套戰術
最重要果個普巴傷足半季
無一個輸送人比到波
再有戰術都假
前面3個都唔係搵食能力極強

本身佢地既offer係要埋曼聯一估球員
點知佢地隊波廢 想要既都唔想去

出馬達同william有返啲組織同overlap睇, 肥梳同lin究竟做乜鳩

但佢堅勁
比波同埋技術都一流
而且蘇斯克查既攻中無咁需要不停回防

講真，我完全睇唔到有戰術，不外乎反擊、中路組織、落底傳中

曼聯根本係接近0傳中，每場都係扣入大位鳩射、回傳、帶失

中路組織就冇amf冇後上

所以冇得打反擊就老鼠拉龜

我覺得最簡單就打反擊為主，唔得就兩翼傳中，如果m9制空唔掂就多地波傳中，佢搶前柱，然後12碼點要有中場接應，咁先係好既組織，但曼聯根本冇用過兩翼、側擊既戰術

"He's a player who wants to play in a league superior to ours. What player wouldn't want to play in the English league? It's hard to tell him: 'don't go.'

"Bruno deserves to play in those kind of leagues and the best is that one. If he is one of the best he has to be there.

屌 自己又咁講 但又唔放人 onlun9

教我地果陣都回左啦

呢個係教練講 又唔係主席講

去國米起碼都有得爭意甲

葡超已經次一級, 士砵亭仲要落後成廿分, 下季都唔慌會有歐聯踢, 搵鬼去咩

你止意shaw同雲比沙卡向前？
主要係連美斯同彭利拿完全做唔到一個
攻中要做到既野 咪睇落無戰術
成隊波串連唔到 比唔到供應俾前線
咪場場睇到老鼠拉龜

Claim made Man Utd could be rocked by major Rashford injury setback

GG 猁真係咁撚好運

大佬佢兩個以前踢中游都落到底傳中

人地係放呀 但想劏你水魚曼嘛
冇話非賣品喎

如果你前面中場果個係史高斯
咁隊波就好有戰術
蘇b既曼聯棄左2邊傳中
因為馬斯亞唔善長爭頂
2邊閘直情極少落底
主要係中間打入去
但中間缺少一個遠射勁既中場

上兩場對金絲雀馬達斬俾福、馬達斬俾馬仔
再早幾場對紐awb斬俾福
歐霸羊隊係曼聯最後一球
就咁數都數到幾球傳中入波

馬斯亞唔善爭頂
更多選擇2對1由中間打入去

由中間斬入去
對比摩狗係又斬唔係又斬
係偏少

我係覺得8000萬英人買佢係okay既，起碼高波係穩左好多，用波又得，但失誤就係失誤

熱92分鐘個球

屌你老母，人地轉會窗前傾好晒，一開轉會窗就影相官宣，呢班垃圾就開左先慢慢傾，人地見你冇咩時間剩玩鳩你，傾唔掂數又冇backup plan，快撚d死啦

黑警死全家屌你老母

vvd一樣有失誤, 現實上中堅係難搵, 哥狗就係唔搶麥龜搞到奶哂野, 呢件肯定無買錯

Jude Bellingham入波，又要加5m

唔係死都要離開英國，係唔想黎我地度

上面我講個4球 除咗馬達K角位斬俾福，球球都係底線斬ga on9大陸仔
摩狗17/18 曼場均19.8球傳中
今季19/20 曼場均17.6球傳中
自己睇數據好過係度9up啦

自由身梗係去隊一定有歐聯踢架啦

俾人地個前鋒直接面對中堅，一定係防中問題多過中堅問題
全盛維迪一樣會俾費托撚
與其不斷簽中堅，不如搞掂中場防守先
後費sir 防得最好係摩二，除咗ddg 神級之外，有馬迪呢個一線防中都好緊要
一日仲係Fred 搭 P仔踢中場，你買哂李雲迪 尼斯達 大簡 都冇撚用

癡撚線 又話傾好左價踢完場波黎 踢完場波又開始新一輪既deal

講真都28歲，仲點會過嚟同你係度沉淪浪費時間，除非佢剩係想要錢唔要榮譽，係熱咁多年都未拎到嘅野，係曼聯短期內都唔會有，點揀都係去其他聯賽試下...

屌你老味 咁叫偏少

1001

助攻一下

士砵亭咁做都係玩死般奴
人地想走又唔放盞搞
呢單似夏天買龜果陣 李城冇啦啦咬到90m
最後都傾掂啦 保持樂觀

可以一嘗歐霸杯

短板